其實依家係唔係看圖說故事嘅年代？

是咁的
突然見到有條日本仔係推特上面話
「突然倒下嘅人急増
香港荃灣廣場
攤咗係地上好似痙攣咁款。
佢係因為武漢肺炎入咗肺所以係度慘叫」

我係荃灣住咗咁撚耐就無見過有個地方係大大隻字寫住 收费 嘅
無睇錯嘅話呢條應該係武漢肺炎爆發之前中國啲咩漫展個陣嘅片嚟
咁同班藍屍有咩分別，望住張圖／條片鐘意作咩就作咩

而最可怕嘅係呢個推嘅轉推數同比心數嘅增長速度係非常之快，一個鐘已經有500個以上轉推
即使你話呢單野唔係真，都會有一堆人走埋嚟話返你
「玩梗啫，你唔係唔識呀？咁認真做咩？」

拎武漢肺炎嚟玩，你地無撚野呀？

覺得呢種弱智日本仔都應該死清光
求其拎條片就話係香港乜乜染染，大家可唔可以幫手一齊report佢個AC同個post呀？

AC:
Post:

4連

由以前無圖你講咩都得到今日有圖你講咩都得
此風不可長 report左

5連

有咩好report
弱智嘅人亞洲一定過百萬未計0.5
個個都report咪好唔得閒？
你開po又唔講reprt用咩理由

明顯係fake news啦大佬
第一日用twitter?